有冇人成日突然心跳加速？

無喇喇心跳加速 好驚好驚
但明明無事發生

平時諗野好負面 有時會自己喊

因為你太焦慮

我都有焦慮症

成個連登最多就係醫生
係度問就岩架喇

試過，一諗過最壞結果就會好驚好驚

去睇家庭醫生, 睇下佢會唔會refer你睇專科精神科
最緊要乜都同醫生講

你有冇去睇醫生

唔係有諗野先咁，係突然間就好驚

唔想睇醫生，怕會依賴咗

睇下有冇同路人同點解決嘛
同朋友講又驚比人話無病呻吟

驚恐撚

好似好失敗咁

唔好吸取太多咖啡因
利伸:有驚恐症五年

點解唔直接同醫生講

我睇左醫生但都唔知咩事
我啲心跳數有時會無啦啦升到好高
但果陣又唔會覺得驚恐或者情緒波動
有冇巴打可以講下驚恐症發作果陣會點？

八年

沒，大大力深呼吸就會舒服d

panicattack

478呼吸法好有用

係咪仲會四肢無力有少少麻痹
頭有少少暈

仲有冒冷汗。其實我都無野諗，就無啦啦會咁，但我又唔係話驚，只係覺得身體唔舒服。
之前睇過醫生，佢話我因爲壓力大搞成咁，唔舒服就坐低休息下，過一陣就無事。我最近行行下街又係咁，跟住要揾地方坐低抖下
我感覺自己唔似panic attack ，因為我無驚既感覺。

樓主不如睇心臟科醫生，睇下會唔會係心律不整，或者有啲咩隱性心臟病？心臟嘅野唔講得笑，諗起之前連登有個post，個樓主心跳去到19x果個

真，我都成日咁

係，好似個人訓極都好攰，成個人好疲態

我會試下

要錢囉

會唔會好得返

有冇醫生介紹

之前有驚恐焦慮 食藥冇事

去邊睇？

私家

食左幾耐藥？

三年有多 其實好快見效 一個星期已經知藥物有效

求介紹

無 我無病

我都有試過 Apple Watch detect 到我有180bpm 然後我眼前一黑 差啲暈 淆底去左睇醫生 做ECG又冇野 之後淆底做返運動 早啲訓 就冇野

PS 我係怕有pAF pSVT

講我？定另一位巴打

運動後7個鐘後仲心跳200

樓主未必係心跳加速，都有可能係心悸，都市人常見嘅病，壓力、生活習慣都有可能導致。

心率不整係會維持快，即使坐低抖/瞓低依然會keep住快，如果你feel到你自己心跳快，不仿坐低睇下有冇回落，有回落嘅話代表唔係心率不正，正常預你靜止心跳100以下（越健康越慢）

過來人，對心於呢樣野算係幾有研究

Apple Watch 算唔算救咗我一命

你應該係該呢位巴打
嗰陣我睇完個post冇耐就到我

偵探都唔少

呢個真 仲誇張過出面請返黎

呢排壓力真係好大

中環Dr.宋永權
第一次睇2000
覆診900
藥費另計 初初一個月睇得密啲因為要睇藥適唔適合 藥費有平有貴因為有啲藥過咗專利權所以平啲 一個月二至四百到睇你食幾多種
我睇醫生咁耐佢都非常有耐性絕對唔求其 詳細解答你問題 非打手純粹好真心推介

樓主下世小心啲
By我嘅名

thanks 我過多排仲係甘我就去睇下

我今世都已經好小心

上連登問我野已經好唔小心

起番底原來你就係當年嗰位巴打
我就係睇完你個post 即刻買咗隻Apple Watch比我同老母
早兩三個星期 老母又係話隻錶成日唔准
心跳有時8x一野跳到14x 時高時低
我聽到都覺得有啲問題 即刻同佢入醫院做檢查
結果真係心房顫動 仲要係幾危急嗰隻
好彩發現得早
真係多謝你嘅巴打

想問下醫生話你咩事